{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 조아모루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の宿泊は可能な場所と不可能な場所がありますので、事前に確認してください。 未成年者の場合、同性の男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を正確に遵守してこそ、次の利用客のための配慮ができます。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償責任も負担することがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンション内でバーベキュー場を利用するには事前予約が必要であり、利用料10,000ウォンは現地で決済してください。 気象状況が悪化した場合、バーベキューはご利用いただけません。 周辺の観光地としては牛島、城山日出峰、ソプジコジ、金寧迷路公園、メイズランド、万丈窟、セファ海辺、ビジャリム、ピョンデ海辺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は可能な場所と不可能な場所がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同性の男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、同性の男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守してこそ、次の利用客のための配慮ができます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償責任も負担することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "ペンション内でバーベキュー場を利用するには事前予約が必要であり、利用料10,000ウォンは現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "気象状況が悪化した場合、バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "気象状況が悪化した場合、バーベキューはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては牛島、城山日出峰、ソプジコジ、金寧迷路公園、メイズランド、万丈窟、セファ海辺、ビジャリム、ピョンデ海辺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 565
    }
}